元朗區議員李煒鋒遇藍絲暴徒受襲，施襲者逃入元朗警署！

【直播影片截圖】
元朗區議員李煒鋒遇藍絲暴徒受襲，施襲者逃入元朗警署！

阿Mo , 王百羽 Henry - 王伯
李頌慈 Chris Li - 錦田
伍軒宏·耀祐 Hysan Ng
張智陽 Felix Cheung
已到達元朗報案室

元朗國警黑一家親，2019年7月已知，爭在未對親家

2020前休班警化身藍屍鍵戰
2020當更警做埋藍屍親衛隊

黑警自佔中後都已經係藍屍核心
所以你見藍屍最多屌政府但點都係撐警
潛伏社區嘅穩形連環殺人犯
心理變態已經唔洗講

雖然要對準政權
但從來最憎港奸

鄉黑黑警一家親嘛

仲有白衫狗迎接
好撚野

Push

推

對住藍屍請佢食叔一燒係正確

唔好麻木

推

推下先
警犬已明目將膽犯法

無真正行動力上壓制到佢哋嘅話
特首係黃都無用

一家親

根本個個都知

721點都係佢地死穴

點講歪理都講唔甩

推呀

del左?

不愧係 恐怖分子集團. 大家一家親

條link死咗

推推推推推 d狗犯法

狗屋根本係賊竇
畜牲滿營

元朗黑警死全家冚家剷武肺

條拎死埋

片！！！！
條link死咗！

條link 無左

Back up！！

黑警鄉黑藍絲一家親

721 已經知

提醒警覺都講左 十萬次

特首入係黃就解散左現在警隊成立另一隊

死黑警

佢話要解散
阿丙帶住3萬支暴走炮暴動
咁特首可以點

唔出糧俾佢地都散左八成啦

點解標題要咁複雜
簡單一句subject verb object咪得

黑警同鄉黑同流合污 佢地做咩都唔犯法

fb剷左條link

推
忠誠勇毅蛇蟲鼠蟻

推手

依家就要成立

由社區安全接手 增加實戰經驗

到後期搵外援黎教，買資源

先取替到。

唔係光復完一時三刻取替哂三萬

疑似施襲者

起底

咁咪搵外國軍隊支援

元朗國好撚恐怖

政府唔係想淡化721 ? 依家又令人加深記憶

咁都叫逃入？迎哂賓咁

依隻負評狗想幫片中警犬spin
用錯ac了

佢fb上唔到了

分分鐘根本係狗黎

負評者死全家

一定係，身形頭髮都似，仲有佢把咁特別咁磁性既聲

仲勾結得唔夠呀？
真係好撚核突..

好想跟蘇師傅學功夫

打完人入警署唔好同我去自首

快啲一齊跟蘇師傅學野

死link

Twitter

好過特首係藍。
又想分化。

推到大家一齊搵蘇蛇學功夫

借個位
香港還有9唔9說真話的勁人
香港人應該出黎撐袁國勇，對抗共狗
有冇用都要做，上年六月到宜家都係咁家啦

屌a

push

推呀，一齊去跟蘇師傅學野

痴線

一齊組團搵蘇師傅學野

推到大家一齊搵蘇師傅學野

推，一齊去承毅搵蘇師傅學野

絕對懷疑所謂藍絲暴徒
99%係黑警組成

推呀屌

根本係警署返工

警黑唔係合作 係一體

繼續推，一齊入屯門搵蘇師傅學功夫

我都想

其實呢個要推

【突發4/4/2020】元朗區議員李煒鋒遇藍絲暴徒受襲，施襲者逃入元朗警署！！

入面睇圖搵聯絡

Dont let this go

無傳媒跟進?

一齊去搵蘇師傅學功夫

人都搵到係邊個，係無人推

記者

警黑合作 繼續推

香港 勝在有dead body

真係冇腦

追兇

元朗人出黎解釋下
元朗仲安全嗎？

好難講
一邊係乖乖地服從命令等出糧
另一邊係真暴動

樓上已搵到 蘇師傅

條友個個星期六都有喺屯門教野

等我帶啲南亞手足去會下蘇c fu 先

佢好多門生帶夠人先好去

我都有13億㗎

訓左，拉人未?

黑警死全家

本身就係狗嘛，當然出來迎接